支那男元朗賣懷疑狗皮 涉無牌販賣等罪被捕

一名支那男子昨（5日）於元朗裕景坊販賣懷疑狗皮。事發於昨晚6時許，有市民行經上址時，發現一名內地男子於街邊設攤，並將一塊懷疑狗皮攤放地上販賣，遂報警求助。警方接報到場，經初步調查，以涉嫌違反逗留條件、無牌販賣及阻街將男子拘捕，暫未知該塊毛皮是否狗皮。

除元朗區，網上亦流傳深水埗鴨寮街亦出現同類型狗皮攤檔。記者今早到深水埗鴨寮街了解，發現有大批由內地人經營的地攤出現，擺賣野生人蔘、印有毛澤東像瓷器、紅衛兵人像等，未見有售賣動物毛皮。居於深水埗二十多年、今早攜愛犬「安仔」到鴨寮街閒逛的蔡女士認為，販賣動物皮毛行為離譜、殘忍。她未有於鴨寮街見到相關小販，但曾於內地見到有人活剝兔皮販賣，蔡女士直言「好驚」、「唔敢睇」。另有鴨寮街地攤檔主表示，近年時有內地人進駐地攤擺賣，他們不擅普通話、只說鄉下話，大清早就前來街邊擺攤，販賣瓷器、印有毛澤東像的瓷碟等。

香港非牟利獸醫診所執行主席麥志豪相信事件是中港文化衝突。他表示，內地人不熟悉本地法律，亦不知道香港社會普遍不接受動物皮毛販賣。麥相信，隨中港往來趨頻繁，同類事件未來會不絕於耳，「但很難怪責他們，因為在內地真是沒有動物保護法例」。他認為，本地執法部門可加強教育，以防同類事件再發生。

支那人唔識人類文明法律

唔識法律=無犯法

就算係大陸都唔會有人買啦

我係香港人，但我唔知香港有乜法律喎，即係可以犯法？